Revolut 開戶分享 + 請教

夜媽媽見訓唔著走左去開 acc, 開戶過程極快極順利. 基本上 5mins 可以搞掂

以下係開戶分享

開戶準備:
i) 1個外國電話 num (歐美國家就ok, 我自己用英國電話, )

ii) 1個外國地址 (歐美國家就ok, 我都係用英國地址, )

iii) passport (我自己用 bno, 特區護照都可以試下)

首先 download app

i) ios - HK app store 係未上架, 自己諗辦法用外國 apple id, 試左英國/日本 app store 都有

ii) google play - HK 有上架

跟住就follow 以下圖片 step by step

入電話收sms (記得一定唔好用 HK 電話)

設定開app 密碼 (入2次)

基本個人資料 / 地址 / email (記得一定唔好用 HK 地址)

見到呢個畫面, 其本上你已經開左 acc

選 "not now" > 右下 dashboard > 右上齒輪 > 會見到 "personal details - not verified", 揀 email 隔離支紅色筆 > verify

verify 完email, 要 verify identity
用BNO 嘅, nationality 揀 "British" , type of document 揀 "passport"
跟住要放相機權限比隻 app, 對準 passport 資料果頁, 啱位隻app 會自己影相, 之後要開前鏡自拍. 睇過d 相無問題就upload ( 呢到cap 唔到圖, 會自爆)

upload 完佢話會approve within 24hr, 但係5秒後已經 approved

verify 前得 £200 a year, verify 完就會解除

如果要申請卡 (虛擬/實卡) 嘅要先入 £10 以上

入錢有3種方法, bank transfer / credit card / apple pay (google pay 暫時 beta user 先得)

但係 apple pay 係唔能夠用香港信用卡做 top-up, 無論 visa / master 佢都係話唔 support. 如果你有外國信用卡可以試試

咁即係只能揀 bank transfer / credit card
我自己就揀左 credit card 入 £20 試下水溫先
佢會問你入 GBP / HKD, 我見入 £20 都唔會差得遠就事鳩但入 GBP 算

成功去到呢到嘅, 恭喜你, 你已經爆左機啦. 之後就大家一齊討論下啦

以下想請教

1) 如果我有 citi priority, 係咪可以無手續費入錢去 Revolut

2) 如果 (1) 唔得, 咁係 HK 點樣入錢去 revolut 最經濟

Thx

Lm

無英國電話

冇英國地址。。

Revolut HK 幾時開.......

有無人知用香港信用咭入港幣落revolut 手續費？我查我張咭收1.95% app又寫要收1.95%係兩邊各收1.95%定只係一邊收1.95%？

我有 revolut免費卡條 link 同 monzo referral 送5 pounds 好似 要PM我攞

英國電話卡鴨寮街有賣3 果張

冇英國地址........

唔好用revolut 啦😇
Google下好多負評 好多人account 無啦啦被ban 無哂啲錢 同埋間野講咗勁耐先啱啱拎到Lithuania banking license 但明明Lithuania嘅banking license係好易拎 仲有而家佢保唔保非Lithuanians 都係未知知數

好多可信新聞都有報過

你一次入小小當旅行用係ok 千其唔好入好多/當every day account用

不過其實佢而家入錢啲fee 愈嚟愈高 真係無咩必要用佢

利申 我用咗幾年不過無用好耐 建議你想要virtual bank account用

無係英國住之後就無乜用了

有咩送？

UK 幾大virtual banks （Monzo, Starling, N26UK) 及eMoney (Monese, Revolut, TransferWise) 均可用sort code 及account互相faster payments 轉帳（英鎊GBP).
有些Virtual 金融機構（TransferWise, Revolut等）亦提供EURO及USD等外幣accounts.
用EUR IBAN號碼、USD ACH routing mumber and account no. 轉帳）

Monese, Revolut, TransferWise Borderless account 亦可用其他金融機構Debit Cards top-up / add funds (GBP, EUR, [Revolut and TransferWise 更可用 其他金融機構Debit Cards add USD])

但用其他金融機構Debit Cards / Apple Pay top-up / add funds 之風險是容易被lock account (Revolut 我試過2次被lock, TransferWise我試過1次被lock)
要upload證明文件（如其他金融機構debit card正面、Apple Pay transaction screen capture, passport with selfie等）才能解lock.

另外我建用番英國🇬🇧手機號碼［Mobile number: +44 7.....］ （3UK, O2 UK等SIM卡，香港有好多3UK SIM卡賣）開銀行戶口，有些UK 金融機構亦可支援英國🇬🇧家居固網號碼（能收發SMS的）［Home Tel.: +44 20 3.....，+44 1618.....］ 開戶（可在Dingtone APP或其他類似App買到英國家居固網號碼）

同埋搵個UK street address 及delivery address (之前好多人有介紹哪些網站提供UK address) 收銀行卡信件。
( 例如： 可提供UK residential 轉運street addrees;
可提供UK delivery address (PO Box) )

留意Monese和N26(UK or Germany or other EEA countries) 雖然不須地址證明，但開戶時要手機location check, 不在UK或EU/EEA countries 不能開戶
［除非你用UK VPN, 及用咗Android 之Location Changer App, 但我未用過；
因我當時開戶，人在英國，用當地Wifi, 當然沒有問題］

至於用甚麼passport開戶，最好用BC or BNO開戶，若沒有則用HKSAR passport開戶。

Monzo, Revolut 開戶不須地址證明，TransferWise 在收到由其他金融機構之自己名的sort code and account number GBP 轉帳及upload passport證明後，亦可免地址證明。

StarlingBank開戶則必須地址證明（除非在credit check時銀行發現你已於英國有信貸紀錄）

至於香港匯款去外國，除了用HK Citi Priority Telegraphic Transfer(TT)外，亦可考慮用香港持有匯款牌照的WesternUnion WU HK, OFX HK 及Instarem HK等3間公司之手機匯款App，方便、快捷！

總括來說，UK Virtual banks 和UK eMoney雖然開戶方便（用手機便可開戶），但為咗減低風險，開多幾個accounts ［至少3-4個accounts, 反正Virtual banks/eMoney 不少是0月費］以分散存放資金，以及存放多種貨幣（GBP, EUR, USD...等）會更佳。

Monese我好似連vpn都無用都開到

我估計Monese是random check新開用戶的IP address 及location.
另外，有些新用戶要通過video chat Verification ，過程會check your IP address及叫你permit App’s location check才能開戶；
有些則不用，輸入了英國🇬🇧或歐洲郵寄地址及上傳passport copy就可開戶。

去 或 申請一個UK residential address 或 PO Box, 然後去Monzo、Revolut(UK) 申請UK current account 及debit cards.

之後去Transferwise 用英國地址開borderless account and debit card, 再upload passport copy 及由Monzo 或Revolut(UK)轉幾鎊英鎊（用sort code and account no.) 去transferwise, 便可verify TransferWise 之account.

英國手機電話卡，可自行search香港有何處買到3UK PAYG Mobile SIM card.

為穩陣計，可用3UK PAYG Mobile SIM card之數據上網申請Monzo, Revolut及TransferWise. (香港是3UK SIM card的GoRoam Destination)

過左一個月之後 張卡點算？ 可唔可以 top up 揀返真正 PAYG 入錢 extend 半年養號碼？
giffraff 果張又點睇？

用張電話卡申請之後仲會唔會用到？

以前在英國曾試過用giffraff and 3UK, 現在養住3UK PAYG SIM. 只要第一次少少錢（e.g. 5 pounds, 10 pounds) 去張SIM, 每半年（約180日）send 一個SMS出去（因sens SMS要扣錢，收sms免費），便可長養。

但留意不要在歐洲以外長開著3UK SIM
例如在香港，每幾個月間中開下 send SMS okay (可插3uk sim 去另一部old mobile phone, 得閒開著下send sms去任何號碼okay)

萬一有日3UK 張SIM你收到SMS話你常不在英國，你就PAC在網上帶no.轉台去giffraff/vodafone/o2...etc.
, 之後又轉番去3UK 就okay.

唔想買實體電話卡，可網上找一些2nd number App 買英國mobile or landline number.

UK landline number e.g.
London +44 20..... /
Manchester +44 1618.....

和mobile number +44 7......
一樣可收發SMS.

暫時知道Monzo and TransferWise 均支援英國 mobile number and landline number,
Monese, Revolut, Starlingbank則只支援mobile number.

即係如果我想長用Revolut ，點都要長養一個uk number?

我諗要啦？只少有錢係入面果時都要啦？
如果香港批 revolut 同 transferwise 搞 VirtualBank 就好
而家全部都批晒比啲無經驗嘅有中資成份嘅財團搞，
反而人地外國搞得有成績果就唔批

Anyway , 我過幾日就咁岩飛英國
上網見到可以去當地買張3uk sim增值黎用
但之後係香港點增值

可以用信用卡增 要英國卡 姐係 revolut 同 monzo 果張

冇左個 number 可以用證件去解返 但佢應該會問你攞過d歐洲居住證明 都幾煩

仲有多個問題就係 如果我人係uk 仲需唔需要Uk iTunes account download revolut?

依個唔係好明
咩係pac轉台

姐係你張sim果個好長嘅serial

係香港都可以做到依個動作？

英國🇬🇧mobile 轉台好方便—-
參考

唔好意思 想問多個問
一個revolut 係未只可出一張vcc?

No but 印象中免月費 account 數量有上限

👍🏿👍🏿👍🏿

我而家人在uk
點解我去到3到 無得直接買就咁增值既sim卡
佢一定要我join是但一個plan有上網data既plan
我見到最平都要廿幾磅

去tesco買

若人在英國，參考以下Tesco 網址：

(其實人在英國、歐洲或香港，亦可透過 於網上為閣下的英國SIM卡（3UK, O2 UK等增値）

只要有幾pounds在3UK SIM, 每180日在全球任何地方最少send出SMS或打出電話一次，便可繼續使用。

在
內增值要用英國的銀行Debit卡（e.g. Monzo, Starling, HSBC UK.etc)

在 增值則用全球任何VISA/MasterCard

3UK 除了可在歐洲用之外，
在香港亦可打出/打入電話，收發SMS

最近 revolut 做緊 promo

Revolut間中也有promo.

除了介紹人有＄，

申請者亦賺10鎊，又免約5鎊debit card revolut官方寄出費。

就算申請者要由英國轉運張debit card 去香港，自行俾轉遞公司約4鎊，依然有賺👍

只有商業地址及PO Box.

則有商業地址 及 住宅地址。
之
61號門牌是商業地址，
61a 號門牌是住宅地址。

之最低消費是一年12鎊 (如有信件寄入，才再收費）

啱啱課咗佢12鎊一年嗰個
唔知佢係咪要等working hour開始先會有地址定係點
依家仲係processing

office hours 是9:00am - 5:30pm Mon-Fri (即香港時間4:00pm - 12:30am), 所以要等佢辦公才會process.

佢哋email 是info@ghostmaildrop.uk ,
phone 是+44 1544 599385 /or/ +44 3330 888328
你亦可在英國office hours 致電或email 問一問。

佢要working visa/ driving license issue in uk 先可以verify account, 特區護照係開唔倒既，曬左10 鎊tim

開 Revolut 要架咩

係呀 ， 你簡左hong konger 就只可以upload working visa/ driving license issue in uk 用黎verify account

利申無bno 呀，大中華膠老豆

我本身另有英國地址，所以我記得應該是俾Monzo 或 Starlingbank bank statement 去verify.

但因為佢接受non-UK customers, 所以應該俾香港地址都okay. 或者你可俾monzo or monese statement. 詳情可致電或email問番customer service.

我用BNO passport 開Revolut, nationality 當然是United Kingdom, 用ghostmaildrop 之61a 既residential address，好快verify 到寄卡俾我。（因為不想常常勞煩英國親戚代收信，而我又唔係長在英國，常常英國、北歐、香港等地幾邊走）

係所以特區護照唔洗試了，係唔得既

另外仲有一間叫 ，有提供residential postal code既address, 有30-day trial.

你可把Monese 或/及 Monzo 在App 的residential address (或其他residential address),
再比Monzo or Monese 新的pdf statement 予 , 是否接受
（ )

仲等緊 BNO 先有得開戶口

因為有61a 門牌號碼既UK residential address (在61號business address隔璧），係典型前鋪後居格局，所以一般來說銀行和金融機構均會接受該 residential address.

你在網上check 下，可發現附近有間郵局，所以收發信件算係okay快。

鴨記有？

有, 買3uk 都得

之後改返香港電話得唔得架？

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

我成個app del完再裝過？
入完錢要我俾住喺英國嘅proof嘥咗10鎊

好似冇銀行牌

有

revolut 同 transfer wise 有咩分別㗎？

sofar 黎講我覺得係有bank lic vs 無 bank lic

咁其他野有冇話邊個好d？

速度，收貨，服務？

唔知.....無詳細用過, 我當佢係 local atm

我都係諗緊開邊個先

why not both, 反正無 cost

revolut 話 is coming to hong kong
都係開英國真離岸？

張debit 有冇手續費/年費

你錯去咗Revolut HK website.

要search Revolut UK website (可用UK VPN)

有冇有提款卡的美國離岸券商介紹?除左IB/CS/TD/FT

頂 用錯地址登記 有冇ching試過成功reset
人在英國 有英國地址 但係入咗香港地址

佢要我submit document which proves that you live in UK
但我沒bno，係唔係game over?

留名 追哂post好似monzo , monsee比較好
而匯錢就用transferwise?

有bno同uk 電話
整緊postbox

我張3uk係香港sd唔到sms wor，點解嘅

試試send SMS去一些英國或歐洲之手機號碼.

如希望send SMS 去香港手機號碼，可能要另行topup GBP5 or 10 (因為新卡沒有餘額，自動開咗Data + Voice 30天）

icic因為我想係香港養一個uk電話，咁係咪要topup左先，然後每半年都sd一個sms出去咁，因為我打算sd返去自己香港電話。

Revolut都好正架

Revolut 開放左個CRYPTO A/C OPTION 畀我

Google pay top up 唔到revolut 了

純分享
剛剛測試用transferwise射錢 (過幾日放假飛UK)
香港FPS入transferwise戶口
N26 UK > FPS confirm左後10分鐘內到帳 可以再即時射去Monzo/Starling Bank
Revolut > 仲未見到有

用N26接錢感覺好d

好似有個高層係香港人

想問新Revolut戶口時填寫唔小心香港地址，如何可以轉換英國地址申請嗎?

無英國地址同電話號碼點攪？

想問用信用卡top up港紙係當網上簽賬/海外消費？

最近開嚟玩, 頭一次成功top-up £10
跟住加第二張卡試 加 £50
兩張先後top -up denied